% @Source Indice
% @Difficulté 1
\begin{enumerate}
  \item Soit \suite la suite géométrique de premier terme $u_1=125$ et de raison $q=3,2$.
        \begin{enumerate}
          \item Déterminer l'expression du terme général de la suite \suite.
          \item Préciser, en justifiant la réponse, le sens de variation de la suite \suite.
        \end{enumerate}
  \item Soit \suite[v] la suite géométrique de premier terme $v_0=125$ et de raison $q=0,84$.
        \begin{enumerate}
          \item Déterminer l'expression du terme général de la suite \suite[v].
          \item Préciser, en justifiant la réponse, le sens de variation de la suite \suite[v].
        \end{enumerate}
\end{enumerate}